點解反親印度佬嘅都冇好下場

施丹覓腸: 直接投降
葡葡適 黃禮智老公: 俾人當小丑
慘過返印尼: 直頭冇人理

支持腸哥

第一個都算無好下場？

選擇投誠都算一個好下場

反印師

唔好再鬥 唔夠印家軍鬥的

葡萄適係TVB fans...

印家軍至少有層樓 係威的

彩瑛都俾我食咗了

印仔無處不在你係咪廿四小時mon po

我食咗了 Sorry

我有好下場

我都食左，原來彩b有咁多男人

得我一個

你知道就好，連你老婆都俾我食埋

我保護她

佢有成隊兵啦

你淫人妻兒

我呢

我係佢唯一情郎

WHO?

小心JYP告你

我諗同另外一個老公差唔多

已cap圖 send俾JYP

原來覓腸曾經係反印軍